［一人一個系列］分享下各行各業被投訴原因經過

大家都知道香港人就最鍾意投訴
無論何時何地都淨係識得投訴
投訴完又可以繼續R著數
因為大把公司垃圾高層為左息事寧人 就比著數人為求搞掂條友就算 面皮厚過石屎

尤其係d廢老廢中 點都要R到小小著數先安樂

大家分享下做咩行業比咩人投訴
同埋你地點應對

食飯見過隔籬枱
黎到食左啖話唔夠味
跟住自己狂落鹽
再食左啖話好咸 唔啱食
要求間餐廳換過第二樣野食比佢